{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002201",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022042507858/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "배색 반팔 니트 - 블루"
    },
    "text": "8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造したブランドで、商品番号はSS22 / 112551HY2Pです。 この製品はパターン配色デザインが適用された半袖プルオーバーで、深いラウンドネックデザインで女性らしさを増しています。 デニムパンツやスラックスとコーディネートできて異国的な雰囲気で演出できるアイテムです。 表地は綿100%で製作されており、洗濯はドライクリーニングで行う必要があります。 摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意しなければならず、外部摩擦によるほつれ現象が発生することがあるので、カバンの着用など不必要な摩擦を避けなければなりません。 また、ファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯し、付属物(毛)が着脱可能な場合は取り外して洗濯する必要があります。 金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので、体質によって注意が必要で、暖房器具など熱気に近づけてはいけません。 水洗い時に収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 また、白系の製品に色移りする恐れがあるので、着用にも注意しなければならず、敏感な肌と接触すると肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるので、外出の際は注意してください。 長期間保管する場合、防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意によって製品が損傷しても補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このブランドはどこで製造されましたか？",
            "answer": "このブランドはサムスン物産ファッション部門で製造されました。"
        },
        {
            "question": "この製品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "この製品の商品番号はSS22 / 112551HY2Pです。"
        },
        {
            "question": "この製品はどんなデザインですか？",
            "answer": "この製品はパターン配色デザインが適用された半袖プルオーバーで、深いラウンドネックデザインで女性らしさを増しています。"
        },
        {
            "question": "この製品はどんなコーディネートに適していますか？",
            "answer": "この製品はデニムパンツやスラックスとコーディネートできて異国的な雰囲気で演出できます。"
        },
        {
            "question": "この製品の素材は何ですか？",
            "answer": "この製品の表地は綿100%で製作されています。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "この製品の洗濯はドライクリーニングで行う必要があります。"
        },
        {
            "question": "この製品に注意する点はありますか？",
            "answer": "この製品では摩擦により毛羽立ちやほつれ現象が発生することがあるため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品にはアレルギーのリスクがありますか？",
            "answer": "この製品では金属による皮膚アレルギーが発生することがあるため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品を水洗いする際に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "この製品は水洗いすると収縮や変色の可能性があるため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品は他の衣類に色移りする恐れがありますか？",
            "answer": "この製品は白系の製品に色移りする恐れがあるため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品の長期保管にはどのような注意が必要ですか？",
            "answer": "この製品の長期保管には防湿剤と一緒に保管する必要があります。また、消費者の不注意による損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 452,
        "QA": 460
    }
}